共和黨Solomon Yue :出戰「功能組別選舉」係Plan B, 不能放棄

共和黨Solomon Yue :

我會盡力幫手廢除功能組別, 但未必能夠係2020年做到. 到時, 大家不能放棄功能組別選舉.
玩政治, 一定要有Plan A, Plan B, Plan C

唔想再開過post

但見到有人曲解Solomon, 又迫泛民完全放棄「功能組別選舉」

同意所羅門既幫手retweet

玩政治, 一定要有Plan A, Plan B, Plan C

跟本未能推翻中共就應該跟番現有制度玩住先，太多人都想一步登天，諗番起區選投白票個班都覺得on9

見到有人曲解Solomon文章, 迫尻泛民完全放棄「功能組別選舉」

白票黨絕對是鬼

如果白票黨得逞, 人權法分分鍾玩完

【香港人權與民主法案】外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署

兩條腿走路

預咗正苦唔會2020普選。我地Plan A and B 都一齊準備。

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

咩方法都試下

推

你想保皇同你玩普選? 你喺功能組別都選贏佢，佢就會同你玩普選

係好難，但唔等於要完全放棄

再一推

佢講得好啱，做咩都係，最少都要有plan b

連登最新風向係落街大嗌香港獨立
所羅門係鬼係5毛係泛民打手

其實佢好耐之前已經係咁講
仲搞緊二元對立果啲人都唔知咩心態

agree

多謝澄清

我都覺要制度內外同步抗爭

有得搶議席嘅盡搶 街頭對抗同外國線嘅繼續

咁先比到中共同港共最大壓力

推

推依個

我推推推推

飲食界
其實每區區議員搵十幾廿個新登記已經可以光復

講得好

連登仔老豆

點解依個Post推唔起

未必嘅
但係自命比天高，冷笑他人看不穿就梗
簡單d講即係懶醒

Air Support?

唔覺得係鬼既...
但我唔覺得白票杯葛有用囉

寸土必爭

任何一條戰線都唔可以放棄

on99，仲信選舉制度？
我哋要嘅為獨立，係革命呀

無美國幫你， 革命成功都無用

烏克蘭已經係活生生既例子（革命成功後， 無外國勢力幫， 結果比俄羅斯玩到殘）

目標：
Plan A : 2020真雙普選
Plan B: if港共唔跪，即刻準備小圈子選舉事宜

無錯，無所不用其極

之前就係黃絲默不作聲
以前區選先會保皇黨先會當道
咁依加黃絲都開始醒，開始出聲喇
就話啲人仲信選舉制度

獨立、革命，係咪可以一夜搞掂？
仲要消耗幾多手足先搞掂？

你想制度外抗爭，咁咪日日裝修囉
但制度內一啲都唔理嘅話
支共同保皇黨一定會不斷提高權力
去打擊制度外嘅人
點解唔可以有人喺制度內幫手抗衡呢？

好似區選贏左咁
就可以大條道理整個正式連儂牆，減少被白衣人襲擊嘅風險
用公帑請手足做野

有晒全盤計劃，何樂而不為？

well said

依家戰場已主打和理非，對家打壓勇武手段愈來愈嚴重，係未搵到方法轉戰術前，和理非戰場要保持住道氣

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

正常邏輯
正常結論

白票黨仆街死

推1

推2

推3

Push

乜都要試 天助自助者 都要喺立法會選舉交成績表出黎 出面先有由頭出手幫

push

即使唔work，都要做一次證明比美國睇係唔work

白票黨居心叵測

推

------

香港獨立 唯一出路

區議會、立法會我嘅立場係唔想比建制贏，但我都知道我哋贏其實都冇咩用。區議會我哋贏政府咪削區議會權，立法會贏就削立法會權，仲未計有得DQ唔啱心水嘅候選人，核心權力嘅圈子我哋又入唔到去。你喺體制內陪政府玩，講真你邊有得玩？

你要搞清楚實質嘅權力我哋已經接觸唔到，五大訴求係想攞返個權力，但當下並不在我哋伸手可及嘅地方。我宜家唯一希望當選嗰班真係肯將資源回饋返俾手足，而唔係跳船

屌你咪撚曲解啦

邊個曲解

無錯. 無曲解

Solomon Yue一直叫我地唔好放棄「功能組別選舉」呢個Plan B

咁大個Solomon Yue既Twitter係到
有疑問點解唔直播問佢呢
例如我地有冇曲解佢既Plan B意思
記得用NCM Yue 稱呼佢
Mr.Yue多數係唔妥佢既人先用

以後叫 「縮沙lomon」 啦
道鳩香港人永續抗爭

認同

如果連少少權都唔拎翻，喺制度外做嘢嘅手足會好辛苦

所以一條戰線都唔可以放棄

權力呢，我覺得我哋宜家就一定攞唔到，係期待制度改變帶來希望；但係你如果堅持功能組別係一條要爭取嘅戰線，咁真係無咩好傾

議席既野, 只會嫌少唔會嫌多
就好似錢咁, 你會唔會嫌錢腥

同意

其實所羅門點解會對香港人咁在意

美國人玩政治香港人真心要學，所以當奴侵可以食住大陸，大家有時睇美國佬好似讓步，但一玩起上嚟可以輸到政府連底褲都無

香港係美國戰略一小小部份
入左國防預算
所以。。。唔好放棄

講撚左兩個plan同步進行，
2020普選係Plan A
繼續舊有小圈子選舉 Plan B

[多圖] 美國用《人權法》教導港人如何2020達到普選

要知點玩2020戰場！！！！
入去推俾人知啦

盡做

我明白其他人講點解唔想泛民win 功能組別，因為係win 左泛民就唔會做野，我哋唔會有雙普選。換句話說，這個制度下，你都win, 使咩行普選

而家抗爭就係要用盡方法削弱共產黨對香港既控制力
區議會成功左,仲有黃色經濟圈,搶功能組別位,搞工會罷工
呢D先可以俾香港人拎返少少話事權,去加強抗爭規模

特別係功能組別選民唔係個個都做到,有條件既人真係唔好怕麻煩出分力

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

屌 岩呀 我之前就係咁講 其實就係寸土不讓 我全都要既口語版
仲有隻唔知係熱狗定係5毛屌我

And
D
E
F
and no plan.

啱呀，地美國佬出到聲，我地應該跟佢機。
好似某KOL成日話要廢除功能組別，要體制外抗爭，但又唔比方法見議人，又話區選叫人投白票，之後非建制大勝之後又搬龍門，我話我冇叫人投白票，投唔投係自己選擇。又叫人聽毓民陳雲，8成真2成假話先最易中招洗腦。

係 8成真2成假話
果2成假話 係最要命果陣講 已經夠我地死十次
如果區選真係輸左 分分鐘就算圍完校到而家都仲未過人權法
加上國際線全輸 個個奶共專家係咁話香港人因為暴力已經唔再支持示威之類

其實係咪講緊白兵 我覺得佢係想全民武力反抗 但係佢冇諗到係武力差距
如果香港既情況係
中共自身難保 國家內戰緊/俾外國打9緊
香港示威者又係香港有完全自己勢力範圍既地方

咁我都支持全民武力反抗既 唔係全民武力反抗只會慘過而家

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

堆

人地話功能組別係PLAN B
但你班友當PLAN A主線咁玩
CLS

你咁勁，其他人搞PLAN B你唔使理佢，PLAN A咪等緊你帶領囉，支持。

手殘禁錯 答錯左

比你個tg id我unlock

惡乜？你誤會啦，成村人等緊你帶領我地啲迷途羔羊去爭取PLAN A。

時間緊迫，要坐言起行，我對你有信心，唔好令我地失望。

推！

但你地淨係掛住玩plan b，完全冇將2020雙普選放優先做plan a，泛民更加一句聲都無出過

關咩事
投票只係表態，60%(其實係未夠6成）白票同埋60%泛民，你覺得有分別？

佢係要插手干預既你唔投票佢都係會簽架啦

啲人叫你投白票係因為泛民往績真係賣港，甚至點解會出現依家呢個制度都係因為泛民。

話明係plan b咁點解唔去準備好plan a先？而要去準備plan b先？

咩都試啦

【流動連儂牆 / 全民文宣】 抗爭日常化，入黎睇下點做？！

唔好重on99諗咩政治潔癖, 輸咗共產黨唔會可憐你, 要贏就贏晒佢, 所有戰線都要打

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我一直講，1席就係一票，區選已經係例子，無心贏都放個人同佢選過

成日比班5毛屌

白兵 班信徒

我覺得乜嘢方法都要試，話放棄嗰啲同區選叫人投白票一樣咁on9。好彩當時冇聽班友講，區選大勝係國際間係幾咁有迴響。屌到班自以為係沉默的大多數聲都冇得出。

同埋Solomon都出到聲，冇理由唔唔跟

如果Plan A係叫口號
叫GPhone 遊說
搞遊行同集會...
咁我覺得準備Plan B冇影響...
就算到時制裁都唔係我地決定

唉

我成日怕大家準備plan B準備得太開心，忘記左真正目標係廢除
你準備無問題，但雙真普選嘅聯署集會一定係主線中嘅主線

其實係含淚投架，就算幾唔鐘意功能組別都要投架

不嬲佢有得揀都唔會肯讓步 只有逼死左

大家幫手推一推, 飲食業登記功能組別

Pish

Tui

1月16日 星期四 活動 時間/地點

January 16, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12:45p 太古和你lunch之和你寫揮春
12:45p 觀塘和你LUNCH
1p 威爾斯親王醫院:醫護界街站
1p 中環和你Lunch 和你寫
7p 大埔不定期社區放映會
8p 鑽石山:耶穌就喺度 敬拜讚美祈禱會
9p 翠林「回顧與連儂」放映會

Ref :